# Les 1 Hands-on introductie Gitlab

In de keten van voortbrenging is de code (als het om software ontwikkeling en configuratie gaat) de belangrijkste asset die meerdere keren door de keten vloeit. Vandaar ook dat deze voortbrenging en de tooling die dit faceliteert ook wel de pipeline wordt genoemd. Onderstaand voorbeeld laat deze stroom zien op basis van de functies van de ontwikkelwerkplek via de centrale code opslag en het testen tot de uiteindelijke code deployment.

<figuur met iccontjes en functies>